唔該聽日都咪撚同我返工返學

今日我地點樣幫大家罷工
唔該聽日照做

驚嘅就咪撚出門口

Keep住道火得唔得？

好
明天再一次早起身

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

自推

唔返啦，，

冇問題 聽日繼續

文宣幫幫手

如果沉我都會繼續出post

唔準停啊香港人
罷三日？手足幫你擋撚曬子彈啊
仲返工返學
唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？

得